男朋友唔鍾意成日見

平時一個禮拜見三日到
但有時食完飯一個鐘就話返去
佢覺得FaceTime都得啦
但我就成日覺得見唔夠 好辛苦
你地男朋友會唔會都唔鍾意成日見

女人麻撚煩

咁係因為你地見面冇扑嘢
你試下話每次見面都要扑吖嗱
佢即刻日日都出嚟啦

一齊左幾耐呀，成日見會好悶嫁，一星期見一兩次就夠大家都要有私人空間

我一個月見一兩次咖咋，仲要係收工見一見食個飯就要走果種
你算好好啦

半年 依個又真 但出嚟都係食一個鐘飯 真係有啲無癮

真係咖 我係你真係頂唔順

咁叫拍拖咩

其實真係好難頂但係我好愛佢 唔想放手

一星期三次仲唔夠
做你男朋友都幾辛苦

搬去佢到住咪得

見都費撚事，視頻咪得囉，如果佢想屌閪，咪寄D精連試管俾佢，一齊插入塊閪裡面，搞撚掂

其實見咁多仲嘜春，小朋友咩，大家成年人，講真如果諗到見面做咩都還可以，下下出去見一見，食個飯就走真係好無聊，又哂錢，你又唔係唔知香港幾悶